有冇識過含撚好叻嘅女朋友

好appreciate 佢含我，但真係冇乜feel, 只係覺得佢放咗入口度

幫你含仲想點

含撚叻通常係人地女朋友

含撚叻通常係仔黎

true

想識含撚叻嘅男朋友

我之前條女都係第一次幫人含
又係估唔到佢會提出幫我含

一開始佢唔識啲牙刮到我有啲痛又唔識好似av咁前後前後啜

但好似第二定唔知第三次
唔知佢係咪睇完啲av定上網學返嚟
用條脷係咁撩我龜頭又識打轉咁（可能佢當食雪糕咁）
嗰次之後次次佢幫我含都畀佢搞到我震晒
慢慢仲識用條脷幫我反開塊包皮
又肯畀我射喺佢個口入面

美中不足係未試過口爆佢同埋佢唔肯吞
不過其實已經好好

可惜已經散咗了

駁唔到，得男人先識含

可以射係口入面但唔比口爆

比啲指導，好快熟手。還是你本身都係無經驗

唔係唔畀口爆
係未試過

次次都係我手打出嚟佢用口接住

幫佢含返教下佢啦

點解要咁做

想放入氣管到？

佢唔識前後啜囉
佢用條脷撩係會舒服到我係咁震但我射唔到

咁佢又唔畀我射面 所以次次最尾都係手打射喺佢口度

大概係去第二度拎左d經驗
返黎就進步左

第一次之後 我幫手調教既

未試過比人含到射

想搵個MAN樣男幫我含

我信佢唔會

同埋而家都散咗兩年幾啦

好鍾意含有 好叻冇

有 樓主條女幫我含到雪雪聲

D女係唔會突然含撚叻架，練得多先會叻

平時含幾耐都唔射嘅我
遇到個含得好好 識控制節奏
開頭溫柔 跟住慢慢加快 仲會自己加啲叫聲
搞到嗰次2分鐘就出咗

可能嗰陣係咁食雪糕練

俾片佢學同試下口爆，再之後叫佢呑
2個月內一定大有進步

的確係。。

要教架
女仔唔知邊啲位舒服

男人老狗改個名叫雪糕

有 好掛住

More

你點知的

堅hi唔係講笑，佢話見到我咁就好有成就感

之前條女雞黎, 含得好舒服

真，試過返唔到轉頭

唔係女朋友就試過

其實肯含已經好好

岩既，個男人哄女上床多數咁

有無巴可以寫教學出黎俾大家學野

前後啜就會射到？
之前幫條仔前後啜
佢話冇咩特別 又射唔出 都幾hurt自問咩都肯玩

留名都想學

想幫樓主含

我私人幫你補

gay?

港女吹

清水健vs絕對令你射的男人

有 但係下面成日好乾 又性冷感
所以教到佢好識含 同埋成日含

一陣搵到個識含嘅 又心中有條刺話人地性經驗豐富先咁識野
好似隔離post咁
不過真係唔容易搵個叻嘅

可以要速度取勝？
我見啲Av同常都係個男嘅捉住個女個頭愈嚟愈快咁郁
之後射嗰陣就撳佢個頭入最底 成條含晒深喉咁
咁先口爆到

如果冇人畀你練我可以借畀你練吓

屌啦

有d係含龜頭唔係含撚

大家有冇識過女仔鍾意玩龜頭責

有冇諗過其實唔係好事黎
咁純熟 分分鐘含過幾廿碌
仲衰撚過公廁

我男朋友含撚好勁

其實正常都係
你畀啲醫生拎支雪條棍督你喉嚨你都借想嘔咁啦

可以互幫

part2:

新手想問有冇人含撚會戴套？

有個ex口爆完繼續含，令我一兩分鐘內再出多次，仲次次都肯吞埋

不論是口交、肛交或陰道交，性行為中只要沒有全程正確的使用保險套，都可能傳染愛滋病毒。雖然唾液確實不會造成愛滋病毒的傳染，但是我們的口腔中有許多黏膜，另一方面也可能有牙周病或是口腔潰瘍的問題，這些傷口接觸到感染者的體液時便有可能遭到感染，因此，口交時也應正確的使用保險套。

肯俾你射入口度，但又未口爆？
即係點樣?

啫係次次最尾都係我自己用手打出嚟射喺佢口入面

而唔係佢含到口爆

咁仲有咩意思同食膠有咩分別

Lm

有

我試過有個ex同我搞左兩三次都冇叫我含
後尾我話覺得好奇怪（以為全部男人都鍾意）
佢應該係因為以前啲女朋友冇含得好舒服所以唔特別鍾意
然後我講完因為第一任教到我都幾叻
佢即刻拉左我去後樓梯「試」

然後就返唔到轉頭

Cls